其實黃洋達可塑性好撚高

黃洋達呢條友
會令我諗起
(動畫)龍珠入面既比達, (動畫)鬼滅之刃入面既炭治郎果2個隊友
(遊戲)各代GTA入面既主角

其實黃洋達可塑性都好撚高